**梅露絲·畢卡史達夫**（**Melrose
Bickerstaff**，），來自[美國](../Page/美國.md "wikilink")[舊金山的時裝](../Page/舊金山.md "wikilink")[設計師](../Page/設計師.md "wikilink")、[模特兒](../Page/模特兒.md "wikilink")。她是《[全美超級模特兒新秀大賽](../Page/全美超級模特兒新秀大賽.md "wikilink")》[第七季的亞軍](../Page/全美超級模特兒新秀大賽第七季.md "wikilink")。

## 早年生活

梅露絲原名是梅麗莎·露絲·畢卡史達夫（Melissa Rose
Bickerstaff），因為梅露絲比較簡短易記，以及她不想要「麗莎」兩字，所以她把名字縮短成梅露絲。

梅露絲在West Bloomfield High School畢業。她在比賽前在美國舊金山當時裝設計師，曾經得到舊金山Art's
Institute頒發的時裝設計獎。\[1\]

## 全美超級模特兒新秀大賽

梅露絲在《全美超級模特兒新秀大賽》面試時，聲稱「要讓美國見識真正的超模，見識有理想的女人是怎樣的」。還說她可以很友善，可以很潑辣。梅露絲亦說自己很喜歡高級時裝，她穿的很多衣服都是她做的。

在第二集時，梅露絲率先勝出第一次小挑戰，可以在拍攝時得到名模的待遇，除有私人助手外，還可以享用按摩。後來梅露絲拍攝照片時因為只顧享受按摩要補妝而遲到拍攝照片，而且在拍攝時表現只是平平，令她感到十分氣餒。評判不滿梅露絲的她的態度，還有她在拍攝時遲到，這次她站上了第一次的包尾二人，最後倖存下來。

梅露絲在第三集拍攝的「髮型大戰」照片得到好的評價，這次她得到了首名入圍。

梅露絲在第六集勝出了訪問的小挑戰，得到了訪問CW電視台各演員的機會。在第七集，梅露絲勝出了擺性感姿勢的小挑戰，她選取了雅雯（Amanda）、[美雪](../Page/美雪·巴賓.md "wikilink")（Michelle）和寶琪（Brooke）一同拍攝《[Seventeen](../Page/Seventeen.md "wikilink")》雜誌內頁時裝照片。在第十一集，梅露絲勝出了見客戶（Go-See）的小比賽。

梅露絲在三強時，由於CoverGirl廣告照失色因此和[尤珍娜·華盛頓站上包尾二人](../Page/尤珍娜·華盛頓.md "wikilink")，她得到了第二次機會出線。進入二強，她在時裝秀的表現十分出色，但最後評判認為[嘉莉迪·恩格列斯比梅露絲的形象更加極端](../Page/嘉莉迪·恩格列斯.md "wikilink")，選擇了嘉莉迪成為第七季冠軍，梅露絲為亞軍。

在比賽期間，梅露絲常常被其他女孩針對，特別是尤珍娜更是討厭梅露絲。

梅露絲在[第八季的第七集和](../Page/全美超級模特兒新秀大賽_\(第八季\).md "wikilink")[徐姿一同出現](../Page/徐姿.md "wikilink")，為參賽者介紹她別名的來源。

梅露絲在比賽中4次首名入圍，也勝出4次小挑戰。

|      |                                        |           |        |
| ---- | -------------------------------------- | --------- | ------ |
|      | 拍攝題材                                   | 入圍名次      | 附註     |
| 預賽   | Rooftop Nude Shot (Casting)            | **1**/13  | 首名入圍   |
| 1    | Model Stereotypes                      | **12**/13 | 勝出小挑戰  |
| 2    | Hair Wars                              | **1**/12  | 首名入圍   |
| 3    | Unstable Runway on Water               | **6**/11  |        |
| 4    | Freakshow Circus                       | **4**/10  |        |
| 5    | Celebrity Couples                      | **2**/9   |        |
| 6    | Romance Novels With Fabio              | **4**/8   | |勝出小挑戰 |
| 7    | CoverGirl Whipped Foundation Skydiving | **2**/7   | 勝出小挑戰  |
| 8    | Secret Deodorant Commercial in Catalan | **1**/6   | 首名入圍   |
| 9    | Spainiard Bullfighting                 | **2**/5   | 勝出小挑戰  |
| 10   | Floating Water Nymphs                  | **1**/4   | 首名入圍   |
| 11-1 | Cover Girl唇彩照                          | **2**/3   | 亞軍     |

## 事業

在比賽後，梅露絲和Bleu Model Management及L.A. Models簽約。\[2\]

梅露絲在為[天橋驕子第三季的Malan](../Page/天橋驕子.md "wikilink")
Breton的品牌（2007年秋季／冬季Ready-to-Wear）和Eduardo
Lucero（2007年秋季）走秀。她在《Seventeen》雜誌出現。她亦為Scoop拍攝廣告照\[3\]

梅露絲亦在美國電視台《E\!》作特別嘉賓。

梅露絲為一間名叫Ishkadada的時裝公司工作，她的設計會在2008年春天登場。\[4\]

## 個人生活

2006年11月28日，梅露絲在[洛杉磯The](../Page/洛杉磯.md "wikilink") US Premiere of
Concept Tiguan走過紅地毯。\[5\]

在2007年1月17日，外國網站流傳梅露絲和男演員[傑瑞米·皮文](../Page/傑瑞米·皮文.md "wikilink")（Jeremy
Piven）正在約會，據報導指他們兩人在[金球獎頒獎禮開始前的派對](../Page/金球獎.md "wikilink")，兩人在整晚表現得十分親密，還不時在調情。\[6\]

在比賽後，梅露絲和雙胞胎姊妹（雅雯·巴賓和美雪·巴賓）一同吃午飯，可見梅露絲和第七季的女孩關係並不是很差。

梅露絲閒時喜歡烹飪和縫製衣服。\[7\]她說她不會再參加任何的電視[真人秀節目](../Page/真人秀.md "wikilink")。\[8\]

## 參考來源

<div class="references-small">

<references />

</div>

## 外部連結

  - [官方網站](https://web.archive.org/web/20070510022110/http://www.melrosemodel.com/)

  -
  -
  - [梅露絲的相冊](http://www.all-antm.net/thumbnails.php?album=87)

[B](../Category/全美超級模特兒新秀大賽.md "wikilink")
[B](../Category/美國女性模特兒.md "wikilink")

1.
2.
3.
4.
5.
6.  ['Top Model 7' runner-up Melrose Bickerstaff dating Jeremy
    Piven?](http://www.realitytvworld.com/news/top-model-7-runner-up-melrose-bickerstaff-dating-jeremy-piven-4576.php)

7.
8.